我係唔會戴口罩

為左貫徹攬炒精神，我係會好好利用呢個有哂天時地利人和嘅情況去攬炒

攬炒不是口號

手足
咁記得去高鐵站參觀下喎，
有唔舒服就去狗屋做好市民

攬炒唔係為左令一個地方有機會restart或者同歸於盡咩

之前唔係有攬炒派堅持焦土咩？依家有機會死就 不了？

和你死

坐左幾耐?仲未睇清香港人淨係識嗌口號咩

開工了？

你之前唔係叫人帶嘅咩

go曱甴宿樓下公園

存起口水，警署外狂噴

和理非最後殺著
和你死

未炒對家先自炒呢個唔係攬炒
你連攬炒咩意思都未明就收翻條jer

禁蒙面法嘅時候

如果可以先炒到對家，你就唔會炒自己啦
有乜攬炒唔係先炒自己，之後先炒到對家

留得青山在呀

我就會照戴，做足個人衛生。
但見藍屍廢老就會除罩對住佢地咳，
唔好比細菌積住係口罩。
無謂作不必要既犧牲。

如果不幸中左招可以自制C4去警署

今朝咁岩搭lift對住個無戴口罩既癈老後面咳左下
條癈老出完lift後我好似聽到佢屌
福利就拎盡 苦就後生受
香港人同癈老勢不兩立

好，有吉士

好鐘意M比達自爆個畫面

之前好似好想人傳肺炎入黎
而家又好驚咁

對家燒到自己，你再燒返對家先係攬炒喎

攬炒完高官冇事 手足死晒

精神

記住入狗屋報案

香港變死城，經濟大跌，疫症唔受控，又死返一千幾百個同我一齊唔戴口罩嘅廢老同沒事儿愛國小粉紅

之前講經濟攬炒唔係就係，你要香港留地不留人，我地就人地都不留

焦土派

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

呢d係叫自殺 唔係攬炒 仲累埋自己家人

我都唔會帶 一齊含家產

Respect

P牌西發現一隻

你局長都未話全民口罩 我做咩要帶？

含家產呀要 你屌就屌政府 唔係屌我地

帶口罩就係暴徒 你地帶口罩？ 死暴徒！

攬炒精神

支持，我都唔帶，中招既就係最大武器，我一個傳晒比成架巴士地鐵既人，支持焦土，要成功總有人要犧牲。

攬炒vs比大陸蝗累死
係唔一樣的

岩 我地要含家產

口號黎咋 命仔緊要

你屌政府點建仲放港珠澳免費

點解坐高鐵唔港填申報表啦

屌我地唔帶口罩做咩

岩

一係假膠五毛 一係痴撚線

淋奠帶我帶

林鄭帶 = 違反禁蒙面法

祝你比黑警雞姦

咁樣係佢攬你唔係你攬佢喎

得你炒都叫攬炒

你帶頭圍高鐵站狗屋我實舉腳贊成

我地要笑到最後
班黑警藍絲先唔好戴口罩做堂堂正正中國人

古有 allahu akbar
今有 我有武漢病毒

冇問題，記得去鄰近嘅警察宿舍同埋警署或者政府合署

覺得唔舒服記住要去請教下警署

成個po都係 注意
準備比樓主咬

和理死

攬炒係你知你輸鳩緊，拉埋人死
依家係對面明知死鳩緊，拉緊你去死
另一個方向的攬炒

咁你鳩喺屋企唔出街點感染，行轉西九再講啦

出街見到無戴就係樓豬

樓主一定係叫雞唔帶套，嘆埋鮑既真漢子

自己香港 自己救

去咗警署先啦

請去各區狗屋參觀

正確, 到時記得去返應該去既地方傳播

呀蛇

但你死咗有咩用

眼都傳染到，索性唔鬼戴啦

首先要係武漢出到黎,再可以入到香港,再入到警局

我要攬炒 你地戴 我做傳染者

屌你老母自殺當攬炒

真
我都唔戴
同班中共支那垃圾攬炒

去禮賓府咳

支持

屌你攞自己條命攬炒？
留返經濟攬炒啊傻9

請到警署和禮賓府參觀

咁究竟點先算攬炒？

攬炒 攬住炒 攬住一齊炒
你on9真係唔係扮⋯⋯

岩呀 手足說好的攬炒呢

依家咪攬住一齊死

你炒到自己但炒唔到對家就唔係叫攬炒
係叫自殺

你去死好啦
唔好搞鳩我

咁依家變疫區，攬炒經濟，中共無左隻金蛋，算唔算炒到對家

有病記得第一時間去狗屋，呢個先係攬炒重點。

中左一定要去警署報失
要好認真咁報失, 唔好玩玩下比人踢出黎

殺敵五百自損十萬
你好聰明
幾時死

如果中左我一定十八區狗屋巡遊

周街吐口水

記住要去灣仔先

if we burn, you burn with us.
定係
if you burn, we burn with you.

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

攬炒就係不計後果同歸於盡，更何況邊個死得多啲都未知

攬炒=/=自殺
錢無左可以搵過
人走左就翻唔到轉頭

你話先炒自己 再炒對家
而唔係一齊
咁你死左可以點攬炒

係
但生化武器就等班藍絲做啦

其實果班人本來就死硬,點解仲要搵自己命去換
今次係親中派既清洗,有事實係佢地中招先

你唔帶只係你中招，到你中招時唔需要你帶口罩，除非你特登上去疫區走一轉。

風向狗？

笑死，攬炒叫就大大聲，真係有人做含港剷就個個割

攬炒只係口號
你地睇返自己啲留言羞唔羞恥

炒到呀 但係到時香港人死得七七八八 又咩用？

原來攬炒只係金錢上攬炒
要流血會死？不了
你地連登仔有幾多個真係有錢有本錢同人攬炒呀
分分鐘仲問梗呀媽攞錢
唔怪之得嗌口號就咁大聲
真做就話人痴鳩線

唔係咩叫攬炒？
唔能炒完仲可以tvb燒野食大結局呀？

唔通

屌，錯手負皮 sor

我都唔會帶
一齊攬炒

我地弱勢,支共強勢先要攬炒姐,依家係支共弱勢, 仲講攬炒係咪五毛呀?

又好似有道理

我都知樓豬會比人負皮硬 不過我都同樓豬做緊同樣嘅事

經濟攬炒我冇所謂
最多全香港人一齊窮
但係唔會死
窮但係活得自由我ok
但係宜家難得真係支爆
中共自顧不遐 形勢不利
然後你哋話：
「支爆唔夠，我哋香港都要一齊死！」
咩事

攬炒is口號

而家呢d時候搞革命實冇死
之前我地武力唔夠先會輸
家陣天時地利齊晒 真係冇得輸

記得有咩唔舒服即刻去報案

1, 邊個話攬炒從來只係經濟上？
2, 我又好好奇你有幾多子彈同人攬炒
大家都有100攬炒到得返10叫攬炒
你得10人地100 呢啲唔叫攬炒

小弟深知每一句都唔係口號 但無奈得我地少數人做緊

真 到你貫徹攬炒精神時就會比人割

要長命過共產黨

中招第一時間記得去投案...
認真...
我都會...
但我會戴口罩

咁一開始講攬炒，都係想restart香港，咁點解叫口號攬炒就唔係中共港共再開局

都係嗰句，一定會十八區狗屋巡禮

樓主個名

真係大好機會可以攬炒果時就個個都不了
真係玩攬炒果d就比返人批鬥
革命? 笑話黎

中左記得返蟈狂咳